我宣布「光復香港 時代革命」口號已獲中央認證

大家千祈唔好嗌，可以示威，但千祈唔好激嬲共產黨呀！唔好侮辱國旗、基本法及國歌，共產黨會好嬲㗎！

聽劉細良話呀

光復香港 時代革命

玩火者必會受罰
姐係唔玩火就 ok

支持遍地開花

聽劉細良依班撚樣搞抗爭 咪好似過去廿幾年咁 完全倒退 無撚用囉

係既係既

光復香港 時代革命

可以刺激中共，但又唔好激到佢太嬲呀

八個字總結其一生人：
成事不足，敗事有餘

十一月區選，好怕被 DQ 㗎
你有無聽過飯民嗌過「光復香港 時代革命」？

選舉呢個殖民遊戲, 就係佢地人生既全部

玩火者必會受罰
姐係唔玩火就 ok

其實時代革命點解

聽下無妨 佢係和理非，行動上一定係唔會一致 但係聽下分析唔同角度再諗下點最大化個效益未嘗不可

再嗌出解放軍㗎喇，會焦土㗎，好驚呀

和理膠就真 司徒華餘孽

唔好講咁多，like咗page未
光復香港第一步由肅清CCTVB做起

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

入嚟like Facebook page啦

手足做得咁辛苦但冇人理

抵制TVB好Easy，請到以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚):

聽李怡講

我會聽佢講一句，就係要自己諗定先，唔好咁易俾人影響

識貨

世道人生：光復香港 時代革命 - 李怡

林鄭指部份示威者令事件變質，污損國徽、拉下國旗扔落海，揚言「搞革命」、「光復香港」等，均是挑戰國家主權、危害一國兩制的行為，會摧毀香港的穩定繁榮。「我哋係咪要押上700萬人的穩定生活、同香港未來作賭注？這種有人形容為『玉石俱焚』嘅做法，會令社會走向不歸路。」

我想相當多的市民的想法是：送中條例以及接下來的林鄭政權倒行逆施的手段，尤其是7.21元朗事件後，「令事件變質」，示威者重提「光復香港，時代革命」的口號，是因為林鄭的作為已「危害一國兩制」、「會摧毀香港的穩定繁榮」；送中條例堅持不肯用立法會的法定語言「撤回」，讓人感到是要留下後路，重新提出這個犧牲香港700萬人的法律權利的惡法，「押上700萬人的穩定生活、同香港未來」？林鄭一意孤行的作為，把香港年輕人逼至走投無路，被迫走上「玉石俱焚」的「予及汝皆亡」的「不歸路」。面對數人死諫，數以百計的大好青年被打受傷被捕，林鄭殘酷冰涼的心靈居然沒有一點聲響，反而把責任推向保衞香港自由和法律權利的年輕抗爭者。她見傳媒不但沒有澆熄怒火，反而是向市民的怒火澆火水。

「污損國徽、拉下國旗扔落海」，按美國焚燒國旗的案例，法官認為屬「言論表達自由」的範圍，經典判詞指，美國國旗是「自由信念的標誌」，「因此，這面國旗同時也保護那些藐視它的人！」。中國國旗縱使不是「自由信念的標誌」，但損毀一面國旗如果就能夠「危害一國兩制」，那麼「一國兩制」豈不是太脆弱了？

事件的確有些變質了。但變質的原因不是示威者造成的，而是政府的應對與鎮壓行動造成的。在反送中的100萬人、200萬人的遊行中，聽不到「光復香港，時代革命」的口號，而在7.21之後，所有境內境外媒體的影片都顯示，元朗警黑配合，事後警方交差式拘捕十來個人，他們持械狂打市民昭昭在目，卻只控以非法集結罪並獲保釋；反而一些證據薄弱的示威者，就控以最重判刑的暴動罪，一些持有微不足道器械的示威者更不獲保釋，還柙至9月。面對這樣的政權，還是原來的香港嗎？還不足以說香港已經淪陷了嗎？中國近年高喊的「復興中華」，沒有人說出是復興到甚麼時代，是暴秦時期還是文革時期？但「光復香港」我們都知道要「光復」到甚麼時代，不就是人權有保障、市民有法律權利、警察是保護市民而不是向自由表達意見的市民施暴的香港嗎？打出港英旗也好，打出美國旗也罷，重點都不是呼喚英國美國來統治香港，而是表示香港要回到英美體制中對自由、對人權的保護。

「時代革命」是革甚麼命？革命的定義就是尋求根本性的改變。革命不一定是改朝換代，不一定是暴力與流血。工業革命，技術革命也是革命。文化大革命是在原有朝代中進行，辛亥革命實際上暴力與流血不多，有史家認為暴力與流血比日本的明治維新還少。香港的「時代革命」，就是要把被中共港共徹底破壞了的一國兩制、港人治港作根本性的改變。

香港市民本來沒有想到要作這樣根本性改變的，但7.21讓我們覺得香港變成黑社會統治了，於是即使在和理非的示威中，也喊出了梁天琦2016年的口號：「光復香港，時代革命」！事情的變質是由元朗事件引起的。

問返大家， 我地今次出黎係為咩?係反送中， 5大訴求。 家陣777擺明要set個局話我地港獨， 而轉移佢同整個政權的過失， 點解要中佢計？
我地絕不切割任何手足， 又唔係禁止唔俾叫口號。只係我地應該focus返去主線任務:反送中， 5大訴求， 無論文宣、標語、graffiti都要返去主題